睇完復仇者3片酬比例個post發覺同周星馳d戲好似

Iron man 5000萬 = 周星馳

Black Window 1000萬 = 女主角（趙薇、張柏芝、莫文蔚、張敏、etc...）

Thor / CA 800萬 = 吳孟達

其餘Dr Strange, Spider man, Hulk, Star Lord呢d 300萬
= 田雞，肥仔聰，李力持，黃一飛，細龜呢d

有邊套戲唔係咁
一套10個演員個個都收5000萬咩on9

黃一飛果d 比幾萬蚊都唔知有無仲500萬

其實套套戲都好撚似

會有預告，之後會係戲院上，套戲有聲有字幕，做完會開燈散場

連登點解咁多小朋友